Passos para iniciar o projeto:

1 - Ao abrir o projeto deve-se usar o camando dotnet restore, para baixar os pacotes.
2 - feito isso, deve-se dar o play na aplicação.
3 - A aplicação deverá abrir o swagger com os endpoints construido, o swegger sevr tanto para documentação como para testar os endpoints.
